[1q題]咩牛最怕熱？

五頁開估
答案包你意想不到
有人五頁內估中我吞石油氣

火牛？

錯

肥牛

牛栢葉

保力達蠻牛

秒

韓牛

留名睇走數

吞石油氣啦

睇完呢個post好想打邊爐

公牛

如果樓豬諗唔到比呢個答案更好既解釋, 樓豬今年死全家

太陽

留名睇唔係牛柏葉

怕熱火

啱

秒
等睇樓主吞石油氣

黑牛

都錯

黑牛

找數啦

錯呀 點解黑牛

紅牛

蒙牛

屌你老母

B

因為牛B死了

牛歡喜

因為配咸酸菜

定律嚟吖嘛

仲未有人估倒 連登仔有冇咁弱

谷牛

最怕熱既牛

象多嬲死蟻

波牛

雪花牛

水牛

熱左會變蒸氣牛

咩牛

上面啲答案咁都錯

黑冰牛

最後咪又係走數

呢d po永遠都話人答錯

乳牛

Yes

等睇5頁後垃圾答案

東京牛

留名等睇樓主潛水

大牛 細牛
因為有冷氣

黃牛,怕炒燶

會溶

有咩答案好過牛柏葉

其實依個答案都好好

留名睇答案

留名睇垃圾答案

well done 牛

睇樓豬有咩答案

鳩牛

蝸牛

鍋牛

Pish

冰鎮肥牛

撞左答案

再估過先

牛油

留名睇樓主垃圾答案

樓主潛撚咗啦

留名睇樓豬死全家

海牛 因為真係怕熱

好想快啲第五頁

等睇人死全家

應該好難好過呢個

我愛樓主.jpg
準備出嚟受死

lm

推 快撚d開估

睇走數

留名等找數

有冇d雪糕牌子係隻牛？會唔會係因為雪糕預熱即溶嗰啲答案

最怕熱牛

留名推

有幾個答案都好合理喎
樓豬快啲吞

Lm

蠻牛
因為其他牛大叫 著火啦 快啲走呀
'盲'牛睇唔撚到邊度有火，好驚自己行左去火堆到

等睇垃圾答案

乳牛，成日露波怕熱

紅牛

熱左點飲得落口

咁係你怕熱 唔係紅牛怕熱喎

穀牛

5頁啦

蟻

唔好笑呀

開估啦樓豬
衰過牛柏葉就照食石油氣啦

又走數

第五頁啦快撚啲啦

牛（nu)高達

根本就唔會有答案

快撚啲啦

走數？

開估未

唐牛

數已走

出黎啦樓豬

樓豬：我，因為我屬牛，而且我又怕呑石油氣，所以答案應該係樓牛

可能樓主死左了

樓豬仲諗緊答案？

牛欄牌
因為有句話叫火燒後欄

吳牛 因爲吳牛喘月

第七頁都就嚟

他他牛
遇熱會變熟

仆街開估拉

樓主死三代啦屌

Moscow ，因為個邊天氣凍 夏天啲冰都融埋

人呢

快撚d開估喇

樓主，我們到了

答案呢

樓豬呢?

快啦

樓主死撚咗？

樓豬走數，要搵國師幫手掟西瓜

牛蜱熱

負皮左先

垃圾

5頁

我估樓主答案係所有牛都怕熱

樓牛，因為樓牛即將要吞石油氣，梗係怕熱啦

一早比人估到
要諗第二個答案呀
上水啦樓豬

樓主諗到新答案未

如果真係牛柏葉 個問題應該係"咩動物最怕熱"

答案係咩啊樓主

樓主諗緊仲有咩答案好過牛柏葉

樓主呢？

但諗唔撚到喎

我唔會信你既答案會好過樓上兩個

答岩咪話岩
又諗唔到更好既答案就話人錯
小學雞到

樓主呢

冷牛

正想講

如果係呢個答案

一係"咩動物最怕熱"

一係"牛既咩最怕熱"先合理

樓主呢

樓主呢

屌

樓主喺咪吞緊石油氣？

如果樓豬個答案衰過牛柏葉火牛韓牛嘅話
今年死全家

傻閪樓豬 我們到了

走數正契弟

今日，我地好齊人

樓主石油氣好唔好食？
定係已經食死咗?

食我d屁啦

樓主全家死撚哂
整緊世後事
你班仆街仲係到追樓主答案 有無人性

對唔住囉

LM

蝸牛
因為(RAW)牛...一遇熱就唔再係RAW牛

樓豬死撚左

快撚 d 啦
又話 5 頁

10頁都黎緊喇

掂

樓主死左去邊

樓主

樓主睇黎真係去左吞石油氣
聽日記住睇頭條

樓豬潛撚左去邊

涂子牛

Pish

妖垃圾 1q題都走數廢唔廢呀你樓主

咪牛油囉
啱啱有人講左喇
樓主又驚撚到潛左水

英國約翰牛

咁都要潛 垃圾

樓主死全家

樓主係咪比石油氣炸死咗

垃圾樓主走數

垃圾樓主
人地估撚中仲扮野話人錯

10頁都嚟

吞到唔上唔落？

諗牛柏葉個個一定係係譚仔做

大笑牛

Laughing cow

公牛怕熱火 呢個高質過牛柏葉

咁多人搵做咩事

樓上正on99

火牛 要加好多個散熱

樓主係咪吞完石油氣去埋

未有人答澳牛

樓主係咪去左買石油氣?

潛到上返另一邊陸地

.樓豬好慘

DLLMCH

呢d永遠話人錯然後潛水唔敢認答案

DLLMF

樓豬人呢

答案呢？一開頭又威又盛 又話吞石油氣？

樓主老母畀牛屌

樓主好撚廢
做到你咁撚樣黎搵存在感 不撚如返你老母個閪窿

屌 返緊工睇唔倒post

冇人估中
答案係 爛牛
因為爛到一個個lon 仲唔係怕熱先整咁多個lon黎散熱抖氣

乜撚野黎

做咩9野
咩撚野爛牛

haha

爛就一定一個個lon?你個腦就就真系一個個lon啦

低質到

Up乜春

爛牛已經穿到一個個窿仲點怕熱？

碌左十幾版
我究竟睇左D乜

終於諗到答案

樓主老母天生有個閪Lon 仲唔係想對連登仔排住隊黎屌？

低質post 高質回答

為咗唔找數，個答案爛到 你單機啦

block鳩左佢等佢單機啦

屌 好撚低質

乜撚野係爛牛，屌你老母

( Show Blocked User - 小樽今天不再天晴 )

已 block 佢老母閪，諗咁撚耐諗個唔撚知咩出黎

弱智樓主，各位請盡情屌佢老母

屌你老母 潛咗咁耐就係得呢個on9答案？

( Show Blocked User - 小樽今天不再天晴 )
樓主個答案差過牛柏葉 一年內死全家

辣殺答案

垃圾答案

替你公司可憐 有個咁戇尻嘅同事

救撚命

屌你老母嗡乜春啊?
巴打幽默感咁依樣野呢....

比人秒就要用多兩頁先鳩吹到個答案

伯母個lon都係用黎散熱仲有陣味

你大鑊啦
快D去申請全家移民啦

人地答到，又話人錯

然後，諗成個下晏都諗唔到新既答案

最後仲要死雞撐飯蓋，鳩吹都唔知咩既答案

樓主真係好撚on9

乜撚野係爛牛

弱智仔單機啦

咁係著爛牛果條友怕熱啫

食屎啦樓主

比較好奇樓豬番緊咩工

工場(好似係)

樓主死全家啦

溫體牛

你覺得自己好撚好笑呀？

樓主個老婆

爛你老母呀on9仔 求其係到9up個答案

又多個單機傻閪

強烈恥笑

想同屋企人一鑊熟
我諗個渣GA 1Q題入嚟麻煩你入嚟咒我pls

黑牛？ 因為雪糕一熱就溶？

樓主整個咁嘅答案仲唔薑蒲頭，有膽色！

死傻閪

吞石油氣啦 屌

雖然樓主答案係on99
但係牛柏葉點講都唔岩
問你咩牛怕熱 你答牛怕熱

agger

利申：皮已負

個答案唔啱聽就屌人老母 你地玩埋佢啦

負皮

Agger,有巴打答火牛 我覺得冇撚有錯
睇返樓主個答案 答完都唔知佢up乜鳩

屌你唔撚好話急凍肥牛 on9

巴打你咁講就唔啱啦
我生存左咁撚耐都唔知乜野叫爛牛
可能中文水平低
但唔撚係求其一個中文字再加個牛字就係一個名詞

幫我波牛

樓主條柒頭 見人答岩 咪是鳩但諗個on9答案

利申：讀中文系都唔知咩係爛牛

又有命案發生

我google咗先知乜嚟

屌 我懷疑樓主有輕度弱智

認衰仔算啦

怕熱嘅牛

乜撚呀

屌你老母！單機啦

成班岸鳩，最怕熱嘅係黑牛呀！
係叫杯黑牛飲，如果熱嘅點飲呀

爛牛 都唔咩撚野 嚟 樓豬去吞石油氣未

係未00先唔知爛牛係咩

iq題輕鬆d啦

咁爛機=咩？

你估真係=爛電話咩？

點會有人唔知爛牛係咩黎

爛牛得 咁牛閪都得啦

唔係吖，樓主個答案都幾高質

係喎

好撚好笑屌你老味

屌你老母
咪拿IQ題開玩笑

評分：0

屌你老母

食撚屎啦你

樓豬今年死全家了

樓主格硬黎

いただきます !
二姑二姑

究竟係散熱並怕熱呀
樓豬冇料仲死雞撐飯蓋
你全家都被狗屌撚死呀

屌撚死樓主老母

agger

好耐未聽過咁撚廢嘅答案

我仲以為係黑牛呢啲正常啲嘅答案

睇左十頁就係睇你個垃圾答案

下次再接再厲

一齊block7樓主

樓主下次加油啦

做乜撚野 睇呢個post睇到炆

垃圾同我收皮啦

樓主老母正臭雞
屌爆你老母個閪

衰撚過非洲彭定康

傻鳩單機啦

真係高撚端

品評師

屌你老母 爛牛都得
肥牛 老牛 公牛 澳牛 乜撚野牛都得啦咁

失敗乃成功之母

ching知唔知咩係爛牛

痴線

個答案廢撚到, 樓豬個智商得50?

屌你老母呀我 屌穿你老母個爛牛

返工咁大壓力輕鬆下啦

會唔會太毒
死一半算啦

痴撚線 出條iq題400個負皮

系你老母

牛你老母
你老母比牛屌到多個lon呀柒頭

你唔怪得人屌你
因為你個答案真係
好撚垃圾呀屌你

係呀爛牛呀, 爛埋你老母個臭閪呀
樓豬早日陷家產

傻鳩返庇護工場開工就唔好偷玩手機啦, 小心俾人炒魷魚呀撚屌

洗唔洗貢激動呀ching

啲留言笑死我

( Show Blocked User - JustinBieber )
你都block撚埋

小學雞質素下降，建議恢復tsa

屌你老母爛牛真係唔撚好笑兼講唔通囉
垃撚圾

不撚如答守門員榨汁機曹永廉因爲小明跑得好快仲笑得出兩聲

公道啲講，樓主答案係好垃圾，但又唔使死全家咁嚴重呀

勁大聲講
乜撚野爛牛
全家望住我

冇話要好笑 要你意想不到姐

yes

洗唔洗呀

好撚憤怒

屌你老味 你低聲下氣認錯話比人估岩左都冇咁嬲

作個爛牛穿lon諗住我地巴打收貨？

你老味火牛夠一個個lon 個啲唔橪係lon?

你老母個蘇蝦你就真係一個個lon

lon你老母狗閪

何必呢，何必~呢

你老母都意想不到佢會生左件弱智仔出黎

我情願你答牛油／火牛／水牛／金牛

下面呢隻牛就真係怕熱啦

屌你老母垃圾樓主 爛牛爛你老母閪咩

樓主老母好撚正呀
個閪好撚多個lon 仲唔係樓豬老母個閪牛最怕熱

請大家block柒佢由佢單機

笑柒死我，專登留名睇左啲乜撚野答案

個答案真係低質到好好笑

求起底

樓主洗唔洗咁不孝
唔洗搬全家出黎既

多謝樓豬提供笑話

邊撚到好笑

屌你老母其他答案我都可以保你，但爛牛都講得出真係唔死全家唔得

睇樓主俾人怒屌仲好笑 謝

好熱烈既負皮 樓主抵比人屌老母

死全家啦你

on9仔樓主 屌你老母

ON鳩仔

估你老母咩, 俾埋晒D垃圾答案當交貨

On9樓豬
原來你老母個閪窿唔係攞黎生你個撚樣出黎
係用黎散熱㗎？

2017年我做過最戇鳩嘅事就係再返入黎搵答案...

其實火牛一定好過樓主答案

乜撚野爛牛

咁易估就唔係iq題啦

好廢

屌你老母個答案咁撚廢

一條1Q題比人屌足咁多頁樓主都算前無古人

推返上嚟先

好過你個個爛牛啦
垃圾就認啦
係要柒出面先開心

推

天氣熱了

黑牛都好過你

金🐂

on9

奶牛

我屌你老母啊

屌好撚好笑

推乜鳩

答案是咪不良牛

輕輕一推

咩撚野爛牛啊？你邊撚個星球黎啊低能仔？

好撚垃圾 不過都笑左
笑樓主弱智

傻閪樓豬

屌 又要成班友排隊等樓主老母

Show Blocked User - 小樽今天不再天晴

我知，答案係B, 牛奶公司

再推死全家

原本覺得冇乜野，越睇越好笑

唔好推

好唔爭氣咁笑咗

答案係十五樓養嘅牛牛

負評

爛牛都唔知係果啲人

[black]樓主死全家[/black]

答案係阿牛，因為佢識唱歌

答案係庖丁解牛，因為做開野好熱

屌你個西咩 仲推乜柒

吞石油氣啦單機傻閪

答案係牛肋骨，因為黑椒整得好好食

灰鳩諧

答案係牛腩，因為好難炆得好食

答案係牛奶糖，因為佢好怕晒

果斷負評

答案係和牛，因為牛唔飲水唔行得後樓梯

公道d講
咁條題目都係樓主出，答案係佢講
至少佢個答案都諗得通，只係有巴打答案更加合理
但係樓主個個都唔算好差

覺得樓主好撚慘

答案係朱古力牛奶，因為佢太多牛奶味，朱古力味會無訂企

答案白癡到呢個境界嘅1q題我都係第一次見

答案你全脂牛，因為好撚肥

唔洗找

啲人成日以為加左"公道啲講"四隻字
自己講既野就真係會公道啲

屌你老母 你吞石油氣都嫌浪費石油氣 你入返你老豆條輸精管啦

ching都算係成個連登最中肯果個

答案係 小樽今天不再天晴牛，因為佢係契弟

樓豬高汁

答案係牛耳餅，因為好脆好好食

答案係咖哩牛腩，因為好辣

擺明爛牛高汁d

答案係勁辣咖哩牛腩，因為辣撚到出汁

有冇人話我聽咩名爛牛?
google完都唔知咩來

答案係牛馬精神，因為佢怕熱

屌你老母爛牛乜撚野嚟，咁都好意思講出嚟

見到就屌一屌樓主

樓豬呢

答樓係15樓養嘅牛牛，因為佢怕高

傻鳩樓主
係第6 頁揾個冇出現過既答案都好過你9up個答案柒下柒下啦

得閒都要上水讚下樓豬

屌你老母睇撚到燥
乜撚野爛牛
玩單機啦屌

你咁都唔識欣賞樓豬

On9當有趣

又推返上黎

梗係
樓豬個答案實在太高汁

每朝都要J一J

答案係紅牛,因為我跑得好快

訓唔著都上黎推一推

見到例牌屌一屌樓主老母

樓主個答案係低質
但問咩係爛牛果班請問幾多歲？ 全部block晒

明明好高質

天天天？地地地？

浦頭喇

三十歲
知咩嚟但冇聽過人咁叫

起碼你都知係咩黎 上面成班以自己既無知為傲係咩心態

日日都浦頭架啦

星期日推一推

爛牛

唔講甘能多 再推真系死全家
尼戈reply之後不好再推了

咁高汁唔推唔得

樓豬食左早餐未?

唔推唔推

Ok

樓豬去左邊

窿字吖癈柴

屌你老母 垃圾

睇左10版 我做緊乜😑😑😑😑

你咁都睇得明佢講乜 大師

火牛

爛牛 = 爛既牛仔褲
會唔會太多小學雞

B呀 答案係B呀

拍定手先

其實係逃學威龍

屌你老母含撚爛袋啦

星期日唔知樓豬有冇著爛牛出街呢

人黎, 同我拖佢出去

好撚熱呀爛牛

有咩熱得過爛牛

廢撚到

樓豬老母個西比人屌都鬆哂喇

好撚熱

條爛牛熱撚完未呀

今日好熱

金牛

樓主真心高質

（Show Blocked User - 小樽今天不再天晴）

無錢交仲冷氣費了

煙花牛

樓主近排點

有兩個星期大假冇野做 有冇咩書推薦？

樓主出咗新post

沉post啦

樓豬又啱喎

明明問題係乜牛最怕熱，牛柏葉都係完全九唔搭八，佢只係重複緊條問題而唔係答問題，仲要成班連登仔話秒 秒你老母咩

ching講得好